{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die durch soziale Sicherungssysteme abgesichert sind, nach Geschlecht, untergliedert nach Kindern, Arbeitslosen, \u00e4lteren Personen, Menschen mit Behinderungen, Schwangeren, Neugeborenen, Opfern von Arbeitsunf\u00e4llen sowie Armen und Schwachen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die durch soziale Sicherungssysteme abgesichert sind, nach Geschlecht, untergliedert nach Kindern, Arbeitslosen, \u00e4lteren Personen, Menschen mit Behinderungen, Schwangeren, Neugeborenen, Opfern von Arbeitsunf\u00e4llen sowie Armen und Schwachen","indicator_number":"1.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.3","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-03-01"}