{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der best\u00e4tigten F\u00e4lle von T\u00f6tung, Entf\u00fchrung, erzwungenem Verschwinden, willk\u00fcrlicher Inhaftierung und Folter von Journalisten, zugeh\u00f6rigem Medienpersonal, Gewerkschaftern und Menschenrechtsanw\u00e4lten in den vergangenen 12 Monaten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der best\u00e4tigten F\u00e4lle von T\u00f6tung, Entf\u00fchrung, erzwungenem Verschwinden, willk\u00fcrlicher Inhaftierung und Folter von Journalisten, zugeh\u00f6rigem Medienpersonal, Gewerkschaftern und Menschenrechtsanw\u00e4lten in den vergangenen 12 Monaten","indicator_number":"16.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.10","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-10-01"}