{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pr\u00e4valenz von Fehlern\u00e4hrung (Gewicht zur K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe > +2 oder < -2 Standardabweichung vom Median des Wachstumsstandards f\u00fcr Kinder der WHO) bei Kindern unter 5 Jahren, nach der Art (Auszehrung und \u00dcbergewicht)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pr\u00e4valenz von Fehlern\u00e4hrung (Gewicht zur K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe > +2 oder < -2 Standardabweichung vom Median des Wachstumsstandards f\u00fcr Kinder der WHO) bei Kindern unter 5 Jahren, nach der Art (Auszehrung und \u00dcbergewicht)","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.2","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-02-02"}