{"1-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die unter der internationalen Armutsgrenze lebt, nach Geschlecht, Alter, Erwerbsstatus\u00a0 und geographischer Lage (urban/rural)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die unter der internationalen Armutsgrenze lebt, nach Geschlecht, Alter, Erwerbsstatus\u00a0 und geographischer Lage (urban/rural)","indicator_number":"1.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Ziel 1: Beenden Sie die Armut in allen ihren Formen und \u00fcberall","SDG_TARGET":"Target 1.1: By 2030, eradicate extreme poverty for all people everywhere, currently measured as people living on less than $1.25 a day","SDG_INDICATOR":"Indicator 1.1.1: Proportion of the population living below the international poverty line by sex, age, employment status and geographic location (urban/rural)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definition:\nThe proportion of the employed population below the international poverty line of US$1.90 per day, also referred to as the working poverty rate, is defined as the share of employed persons living in households with per-capita consumption or income that is below the international poverty line of US$1.90.\n## Concepts:\n**Employment:** All persons of working age who, during a short reference period (one week), were engaged in any activity to produce goods or provide services for pay or profit.\n\n**Poverty Line:** Threshold below which individuals in the reference population are considered poor and above which they are considered non-poor. The threshold is generally defined as the per-capita monetary requirements an individual needs to afford the purchase of a basic bundle of goods and services. For the purpose of this indicator, an absolute international poverty line of US$1.90 per day is used.\n\n**Household in poverty:** Households are defined as poor if their income or consumption expenditure is below the poverty line taking into account the number of household members and composition (e.g., number of adults and children).\n\n**Working poor:** Employed persons living in households that are classified as poor, that is, that have income or consumption levels below the poverty line used for measurement.","UNIT_MEASURE":"","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2024-08-28","national_data_updated_date":"2024-08-22","target_number":"1.1","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-01-01"},"17-18-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten mit einem nationalen statistischen Plan, der vollst\u00e4ndig finanziert ist und umgesetzt wird, nach Quelle der Finanzierung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten mit einem nationalen statistischen Plan, der vollst\u00e4ndig finanziert ist und umgesetzt wird, nach Quelle der Finanzierung","indicator_number":"17.18.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.18","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-18-03"},"16-1-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die sich in ihrem Wohngebiet alleine sicher f\u00fchlt","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die sich in ihrem Wohngebiet alleine sicher f\u00fchlt","indicator_number":"16.1.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-01-04"},"13-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der infolge von Katastrophen get\u00f6teten, vermissten und direkt betroffenen Personen, je 100.000 Einwohner","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der infolge von Katastrophen get\u00f6teten, vermissten und direkt betroffenen Personen, je 100.000 Einwohner","indicator_number":"13.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"13.1","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-01-01"},"6-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ver\u00e4nderung des Umfangs wasserbezogener \u00d6kosysteme im Zeitablauf","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ver\u00e4nderung des Umfangs wasserbezogener \u00d6kosysteme im Zeitablauf","indicator_number":"6.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.6","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-06-01"},"2-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pr\u00e4valenz von An\u00e4mie bei Frauen im Alter von 15 bis 49 Jahren, nach Schwangerschaftsstatus (in Prozent)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pr\u00e4valenz von An\u00e4mie bei Frauen im Alter von 15 bis 49 Jahren, nach Schwangerschaftsstatus (in Prozent)","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.2","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-02-03"},"5-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Frauen im Alter von 15-49 Jahren, die eigenst\u00e4ndig fundierte Entscheidungen \u00fcber sexuelle Beziehungen, Verh\u00fctung und reproduktive Gesundheitsversorgung treffen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Frauen im Alter von 15-49 Jahren, die eigenst\u00e4ndig fundierte Entscheidungen \u00fcber sexuelle Beziehungen, Verh\u00fctung und reproduktive Gesundheitsversorgung treffen","indicator_number":"5.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.6","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-06-01"},"3-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dichte und Verteilung von medizinischem Fachpersonal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dichte und Verteilung von medizinischem Fachpersonal","indicator_number":"3.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.c","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0c-01"},"12-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Rohstoff-Fu\u00dfabdruck, Rohstoff-Fu\u00dfabdruck pro Kopf und Rohstoff-Fu\u00dfabdruck pro BIP","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Rohstoff-Fu\u00dfabdruck, Rohstoff-Fu\u00dfabdruck pro Kopf und Rohstoff-Fu\u00dfabdruck pro BIP","indicator_number":"12.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.2","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-02-01"},"4-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung einer bestimmten Altersgruppe, die \u00fcber ein festes Mindestniveau an funktionalen (a) Lese- und (b) Rechenf\u00e4higkeiten verf\u00fcgt, nach Geschlecht","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung einer bestimmten Altersgruppe, die \u00fcber ein festes Mindestniveau an funktionalen (a) Lese- und (b) Rechenf\u00e4higkeiten verf\u00fcgt, nach Geschlecht","indicator_number":"4.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.6","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-06-01"},"8-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil und Anzahl der Kinder im Alter von 5-17 Jahren, die Kinderarbeit verrichten, nach Geschlecht und Alter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil und Anzahl der Kinder im Alter von 5-17 Jahren, die Kinderarbeit verrichten, nach Geschlecht und Alter","indicator_number":"8.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.7","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-07-01"},"17-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Einzelpersonen, die das Internet nutzen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Einzelpersonen, die das Internet nutzen","indicator_number":"17.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.8","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-08-01"},"5-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Staaten mit Systemen zur transparenten Verfolgung und Ver\u00f6ffentlichung von Zuwendungen f\u00fcr Geschlechtergleichstellung und St\u00e4rkung der Rolle der Frau","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Staaten mit Systemen zur transparenten Verfolgung und Ver\u00f6ffentlichung von Zuwendungen f\u00fcr Geschlechtergleichstellung und St\u00e4rkung der Rolle der Frau","indicator_number":"5.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.c","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0c-01"},"5-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der 20- bis 24-j\u00e4hrigen Frauen, die vor einem Alter von 15 oder 18 Jahren verheiratet oder in einer vergleichbaren Verbindung waren","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der 20- bis 24-j\u00e4hrigen Frauen, die vor einem Alter von 15 oder 18 Jahren verheiratet oder in einer vergleichbaren Verbindung waren","indicator_number":"5.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.3","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-03-01"},"10-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die angibt sich in den vergangenen 12 Monaten pers\u00f6nlich diskriminiert oder bel\u00e4stigt gef\u00fchlt zu haben basierend auf einem Diskriminierungsgrund, der nach internationalem Menschenrechtsgesetzen verboten ist","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die angibt sich in den vergangenen 12 Monaten pers\u00f6nlich diskriminiert oder bel\u00e4stigt gef\u00fchlt zu haben basierend auf einem Diskriminierungsgrund, der nach internationalem Menschenrechtsgesetzen verboten ist","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.3","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-03-01"},"14-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Durchschnittliche Versauerung der Meere (pH) gemessen an einer vereinbarten Reihe von repr\u00e4sentativen Probeentnahmestationen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Durchschnittliche Versauerung der Meere (pH) gemessen an einer vereinbarten Reihe von repr\u00e4sentativen Probeentnahmestationen","indicator_number":"14.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.3","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-03-01"},"2-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Produktionsvolumen je Arbeitskraft nach Unternehmensgr\u00f6\u00dfenklassen der Betriebsgr\u00f6\u00dfe in Land-/Weide-/Forstwirtschaft","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Produktionsvolumen je Arbeitskraft nach Unternehmensgr\u00f6\u00dfenklassen der Betriebsgr\u00f6\u00dfe in Land-/Weide-/Forstwirtschaft","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.3","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-03-01"},"14-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Abdeckung durch Schutzgebiete im Vergleich zu Meeresgebieten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Abdeckung durch Schutzgebiete im Vergleich zu Meeresgebieten","indicator_number":"14.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.5","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-05-01"},"9-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Passagiere und Frachtvolumen, nach der Art des Transports","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Passagiere und Frachtvolumen, nach der Art des Transports","indicator_number":"9.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.1","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-01-02"},"9-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Besch\u00e4ftigung im Verarbeitenden Gewerbe als Anteil an der Besch\u00e4ftigung insgesamt","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Besch\u00e4ftigung im Verarbeitenden Gewerbe als Anteil an der Besch\u00e4ftigung insgesamt","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.2","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-02-02"},"17-12-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Durchschnittliche Z\u00f6lle f\u00fcr Entwicklungsl\u00e4nder, am wenigsten entwickelte L\u00e4nder und kleine Inselentwicklungsl\u00e4nder","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Durchschnittliche Z\u00f6lle f\u00fcr Entwicklungsl\u00e4nder, am wenigsten entwickelte L\u00e4nder und kleine Inselentwicklungsl\u00e4nder","indicator_number":"17.12.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.12","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-12-01"},"5-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Frauenanteil an\u00a0 F\u00fchrungspositionen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Frauenanteil an\u00a0 F\u00fchrungspositionen","indicator_number":"5.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.5","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-05-02"},"4-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Abschlussquote (Grundschulbildung, Sekundarstufe I, Sekundarstufe II)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Abschlussquote (Grundschulbildung, Sekundarstufe I, Sekundarstufe II)","indicator_number":"4.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-01-02"},"16-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die glaubt, dass die Entscheidungsfindung inklusiv und bedarfsgesteuert ist, nach Geschlecht, Alter, Behinderung und Bev\u00f6lkerungsgruppe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die glaubt, dass die Entscheidungsfindung inklusiv und bedarfsgesteuert ist, nach Geschlecht, Alter, Behinderung und Bev\u00f6lkerungsgruppe","indicator_number":"16.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.7","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-07-02"},"3-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Malaria-Inzidenz je 1.000 Einwohner","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Malaria-Inzidenz je 1.000 Einwohner","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-03"},"16-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die verfassungsrechtliche, gesetzliche und/oder politische Garantieren f\u00fcr den \u00f6ffentlichen Zugang zu Informationen verabschiedet und umgesetzt haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die verfassungsrechtliche, gesetzliche und/oder politische Garantieren f\u00fcr den \u00f6ffentlichen Zugang zu Informationen verabschiedet und umgesetzt haben","indicator_number":"16.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.10","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-10-02"},"13-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gesamte Treibhausgasemissionen pro Jahr","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gesamte Treibhausgasemissionen pro Jahr","indicator_number":"13.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"13.2","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-02-02"},"4-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Umfang, in dem (i) Bildung zu globaler Staatsb\u00fcrgerschaft und (ii) Bildung f\u00fcr nachhaltige Entwicklung, einschlie\u00dflich der Geschlechtergleichstellung und der Menschenrechte, auf allen Ebenen in: (a) nationale Bildungspolitik, (b) Lehrpl\u00e4ne, (c) Lehrerausbildung und (d) Schulleistungsuntersuchung ber\u00fccksichtigt werden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Umfang, in dem (i) Bildung zu globaler Staatsb\u00fcrgerschaft und (ii) Bildung f\u00fcr nachhaltige Entwicklung, einschlie\u00dflich der Geschlechtergleichstellung und der Menschenrechte, auf allen Ebenen in: (a) nationale Bildungspolitik, (b) Lehrpl\u00e4ne, (c) Lehrerausbildung und (d) Schulleistungsuntersuchung ber\u00fccksichtigt werden","indicator_number":"4.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.7","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-07-01"},"2-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pr\u00e4valenz von Kleinwuchs (K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe zum Alter < -2 Standardabweichung vom Median des Wachstumsstandards f\u00fcr Kinder der Weltgesundheitsorganisation (WHO)) bei Kindern unter 5 Jahren","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pr\u00e4valenz von Kleinwuchs (K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe zum Alter < -2 Standardabweichung vom Median des Wachstumsstandards f\u00fcr Kinder der Weltgesundheitsorganisation (WHO)) bei Kindern unter 5 Jahren","indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.2","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-02-01"},"3-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tuberkulose-Inzidenz je 100.000 Einwohner","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tuberkulose-Inzidenz je 100.000 Einwohner","indicator_number":"3.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-02"},"12-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Umfang der Unterst\u00fctzung f\u00fcr Entwicklungsl\u00e4nder bei Forschung und Entwicklung im Hinblick auf nachhaltigen Konsum und nachhaltige Produktion sowie umweltfreundliche Technologien","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Umfang der Unterst\u00fctzung f\u00fcr Entwicklungsl\u00e4nder bei Forschung und Entwicklung im Hinblick auf nachhaltigen Konsum und nachhaltige Produktion sowie umweltfreundliche Technologien","indicator_number":"12.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.a","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-0a-01"},"12-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inl\u00e4ndische Materialverwendung, inl\u00e4ndische Materialverwendung pro Kopf und inl\u00e4ndische Materialverwendung pro BIP","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inl\u00e4ndische Materialverwendung, inl\u00e4ndische Materialverwendung pro Kopf und inl\u00e4ndische Materialverwendung pro BIP","indicator_number":"12.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.2","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-02-02"},"3-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sch\u00e4dlicher Alkoholkonsum, definiert gem\u00e4\u00df den nationalen Gegebenheiten als Alkoholkonsum pro Kopf (15 Jahre und \u00e4lter) innerhalb eines Kalenderjahres in Litern reinem Alkohol","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sch\u00e4dlicher Alkoholkonsum, definiert gem\u00e4\u00df den nationalen Gegebenheiten als Alkoholkonsum pro Kopf (15 Jahre und \u00e4lter) innerhalb eines Kalenderjahres in Litern reinem Alkohol","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.5","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-05-02"},"6-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil des sicher behandelten Abwassers","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil des sicher behandelten Abwassers","indicator_number":"6.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.3","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-03-01"},"4-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Schulen mit Zugang zu: (a) Strom (b) Internet f\u00fcr Unterrichtszwecke (c) Computern f\u00fcr Unterrichtszwecke (d) angepasste Infrastruktur und Materialien f\u00fcr Sch\u00fcler mit Behinderungen (e) Trinkwasser (f) geschlechterspezifischen sanit\u00e4ren Anlagen und g) grundlegende Ausstattung zum H\u00e4ndewaschen (gem\u00e4\u00df den WASH-Indikator-Definitionen)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Schulen mit Zugang zu: (a) Strom (b) Internet f\u00fcr Unterrichtszwecke (c) Computern f\u00fcr Unterrichtszwecke (d) angepasste Infrastruktur und Materialien f\u00fcr Sch\u00fcler mit Behinderungen (e) Trinkwasser (f) geschlechterspezifischen sanit\u00e4ren Anlagen und g) grundlegende Ausstattung zum H\u00e4ndewaschen (gem\u00e4\u00df den WASH-Indikator-Definitionen)","indicator_number":"4.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.a","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-0a-01"},"17-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die Investitionsf\u00f6rderprogramme f\u00fcr die am wenigsten entwickelten L\u00e4nder einf\u00fchren und umsetzen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die Investitionsf\u00f6rderprogramme f\u00fcr die am wenigsten entwickelten L\u00e4nder einf\u00fchren und umsetzen","indicator_number":"17.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.5","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-05-01"},"17-18-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Nachhaltigkeitsindikatoren, die auf nationaler Ebene vollst\u00e4ndig - sofern gem\u00e4\u00df dem Unterziel relevant - disaggregiert sind, in \u00dcbereinstimmung mit den Grundprinzipien der amtlichen Statistik","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Nachhaltigkeitsindikatoren, die auf nationaler Ebene vollst\u00e4ndig - sofern gem\u00e4\u00df dem Unterziel relevant - disaggregiert sind, in \u00dcbereinstimmung mit den Grundprinzipien der amtlichen Statistik","indicator_number":"17.18.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.18","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-18-01"},"15-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fortschritt bei der nachhaltigen Waldbewirtschaftung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fortschritt bei der nachhaltigen Waldbewirtschaftung","indicator_number":"15.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.2","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-02-01"},"1-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der erwachsenen Gesamtbev\u00f6lkerung mit gesicherter Verf\u00fcgungsgewalt \u00fcber Grundeigentum, (a) mit gesetzlich anerkannter Dokumentation und (b) die ihr Eigentumsrecht als sicher erachten, nach Geschlecht und nach Art der Eigentumsverh\u00e4ltnisse","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der erwachsenen Gesamtbev\u00f6lkerung mit gesicherter Verf\u00fcgungsgewalt \u00fcber Grundeigentum, (a) mit gesetzlich anerkannter Dokumentation und (b) die ihr Eigentumsrecht als sicher erachten, nach Geschlecht und nach Art der Eigentumsverh\u00e4ltnisse","indicator_number":"1.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.4","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-04-02"},"4-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Lehrer in: (a) Vorschule (b) Grundschule (c ) Sekundarstufe I und (d) Sekundarstufe II, die vor oder w\u00e4hrend ihrer T\u00e4tigkeit mindestens die geforderte Grundausbildung (z. B. p\u00e4dagogisches Training) zum Unterrichten f\u00fcr die entsprechende Klassenstufe im jeweiligen Land erhalten haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Lehrer in: (a) Vorschule (b) Grundschule (c ) Sekundarstufe I und (d) Sekundarstufe II, die vor oder w\u00e4hrend ihrer T\u00e4tigkeit mindestens die geforderte Grundausbildung (z. B. p\u00e4dagogisches Training) zum Unterrichten f\u00fcr die entsprechende Klassenstufe im jeweiligen Land erhalten haben","indicator_number":"4.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.c","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-0c-01"},"9-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die durch ein Mobilfunknetz abgedeckt ist, nach Technologie","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die durch ein Mobilfunknetz abgedeckt ist, nach Technologie","indicator_number":"9.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.c","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-0c-01"},"10-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Wachstumsraten der Haushaltsausgaben oder -einkommen pro Kopf der unteren 40 Prozent der Bev\u00f6lkerung und der Gesamtbev\u00f6lkerung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Wachstumsraten der Haushaltsausgaben oder -einkommen pro Kopf der unteren 40 Prozent der Bev\u00f6lkerung und der Gesamtbev\u00f6lkerung","indicator_number":"10.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.1","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-01-01"},"3-b-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gesamte \u00f6ffentliche Netto-Entwicklungszusammenarbeit f\u00fcr medizinische Forschung und grundlegende Gesundheitsversorgung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gesamte \u00f6ffentliche Netto-Entwicklungszusammenarbeit f\u00fcr medizinische Forschung und grundlegende Gesundheitsversorgung","indicator_number":"3.b.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.b","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0b-02"},"3-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"M\u00fcttersterblichkeitsrate","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"M\u00fcttersterblichkeitsrate","indicator_number":"3.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.1","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-01-01"},"12-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Index zu globalen Nahrungsmittelverlusten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Index zu globalen Nahrungsmittelverlusten","indicator_number":"12.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.3","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-03-01"},"15-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Abdeckung der wichtigen Gebiete f\u00fcr Biodiversit\u00e4t in den Bergen durch Schutzgebiete","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Abdeckung der wichtigen Gebiete f\u00fcr Biodiversit\u00e4t in den Bergen durch Schutzgebiete","indicator_number":"15.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.4","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-04-01"},"3-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sterblichkeitsrate aufgrund von Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4llen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sterblichkeitsrate aufgrund von Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4llen","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.6","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-06-01"},"8-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"H\u00e4ufigkeitsraten von t\u00f6dlichen und nicht-t\u00f6dlichen Arbeitsunf\u00e4llen, nach Geschlecht und Migrationsstatus","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"H\u00e4ufigkeitsraten von t\u00f6dlichen und nicht-t\u00f6dlichen Arbeitsunf\u00e4llen, nach Geschlecht und Migrationsstatus","indicator_number":"8.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.8","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-08-01"},"7-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Internationale Finanzstr\u00f6me an Entwicklungsl\u00e4nder zur F\u00f6rderung von Forschung und Entwicklung im Bereich sauberer Energien sowie erneuerbarer Energieproduktion, einschlie\u00dflich Hybridsystemen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Internationale Finanzstr\u00f6me an Entwicklungsl\u00e4nder zur F\u00f6rderung von Forschung und Entwicklung im Bereich sauberer Energien sowie erneuerbarer Energieproduktion, einschlie\u00dflich Hybridsystemen","indicator_number":"7.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"7.a","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-0a-01"},"3-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sterblichkeitsrate infolge von Luftverschmutzung im Haushalt und der Umgebung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sterblichkeitsrate infolge von Luftverschmutzung im Haushalt und der Umgebung","indicator_number":"3.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.9","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-09-01"},"8-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Direktes BIP des Tourismus als Anteil am gesamten BIP und als Wachstumsrate","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Direktes BIP des Tourismus als Anteil am gesamten BIP und als Wachstumsrate","indicator_number":"8.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.9","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-09-01"},"10-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Financial Soundness Indicators","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Financial Soundness Indicators","indicator_number":"10.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.5","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-05-01"},"9-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"CO2-Emissionen pro Wertsch\u00f6pfungseinheit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"CO2-Emissionen pro Wertsch\u00f6pfungseinheit","indicator_number":"9.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.4","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-04-01"},"17-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00d6ffentliche Nettoentwicklungsausgaben, insgesamt und an am wenigsten entwickelte L\u00e4nder, als Anteil am Bruttonationaleinkommen (BNE) der Geberl\u00e4nder des Ausschusses f\u00fcr Entwicklungshilfe der Organisation f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung (OECD)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00d6ffentliche Nettoentwicklungsausgaben, insgesamt und an am wenigsten entwickelte L\u00e4nder, als Anteil am Bruttonationaleinkommen (BNE) der Geberl\u00e4nder des Ausschusses f\u00fcr Entwicklungshilfe der Organisation f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung (OECD)","indicator_number":"17.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.2","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-02-01"},"7-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit \u00fcberwiegender Abh\u00e4ngigkeit von sauberen Energietr\u00e4gern und Technologien","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit \u00fcberwiegender Abh\u00e4ngigkeit von sauberen Energietr\u00e4gern und Technologien","indicator_number":"7.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"7.1","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-01-02"},"17-11-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Entwicklungsl\u00e4nder und der am wenigsten entwickelten L\u00e4nder an den weltweiten Exporten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Entwicklungsl\u00e4nder und der am wenigsten entwickelten L\u00e4nder an den weltweiten Exporten","indicator_number":"17.11.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.11","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-11-01"},"16-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Kinder unter 5 Jahre, deren Geburt von einer Zivilbeh\u00f6rde registriert wurde, nach Alter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Kinder unter 5 Jahre, deren Geburt von einer Zivilbeh\u00f6rde registriert wurde, nach Alter","indicator_number":"16.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.9","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-09-01"},"17-19-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dollar-Wert aller zur Verf\u00fcgung gestellten Ressourcen zur St\u00e4rkung der statistischen Kapazit\u00e4t in Entwicklungsl\u00e4ndern","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dollar-Wert aller zur Verf\u00fcgung gestellten Ressourcen zur St\u00e4rkung der statistischen Kapazit\u00e4t in Entwicklungsl\u00e4ndern","indicator_number":"17.19.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.19","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-19-01"},"5-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Frauenanteil in (a) nationalen Parlamenten und (b) lokalen Regierungen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Frauenanteil in (a) nationalen Parlamenten und (b) lokalen Regierungen","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.5","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-05-01"},"16-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der best\u00e4tigten F\u00e4lle von T\u00f6tung, Entf\u00fchrung, erzwungenem Verschwinden, willk\u00fcrlicher Inhaftierung und Folter von Journalisten, zugeh\u00f6rigem Medienpersonal, Gewerkschaftern und Menschenrechtsanw\u00e4lten in den vergangenen 12 Monaten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der best\u00e4tigten F\u00e4lle von T\u00f6tung, Entf\u00fchrung, erzwungenem Verschwinden, willk\u00fcrlicher Inhaftierung und Folter von Journalisten, zugeh\u00f6rigem Medienpersonal, Gewerkschaftern und Menschenrechtsanw\u00e4lten in den vergangenen 12 Monaten","indicator_number":"16.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.10","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-10-01"},"16-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der beschlagnahmten, aufgegriffenen oder abgegebenen Waffen, deren illegale Herkunft oder Verwendung von einer zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rde in \u00dcbereinstimmung mit internationalen Methoden nachverfolgt oder festgestellt wurde","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der beschlagnahmten, aufgegriffenen oder abgegebenen Waffen, deren illegale Herkunft oder Verwendung von einer zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rde in \u00dcbereinstimmung mit internationalen Methoden nachverfolgt oder festgestellt wurde","indicator_number":"16.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.4","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-04-02"},"9-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Wertsch\u00f6pfung des Verarbeitenden Gewerbes als Anteil am BIP und pro Kopf","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Wertsch\u00f6pfung des Verarbeitenden Gewerbes als Anteil am BIP und pro Kopf","indicator_number":"9.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.2","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-02-01"},"8-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"J\u00e4hrliche Wachstumsrate des realen BIP pro Kopf","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"J\u00e4hrliche Wachstumsrate des realen BIP pro Kopf","indicator_number":"8.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.1","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-01-01"},"7-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit Zugang zu Elektrizit\u00e4t","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit Zugang zu Elektrizit\u00e4t","indicator_number":"7.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"7.1","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-01-01"},"9-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ausgaben f\u00fcr Forschung und Entwicklung als Anteil am BIP","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ausgaben f\u00fcr Forschung und Entwicklung als Anteil am BIP","indicator_number":"9.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.5","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-05-01"},"16-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Konfliktbedingte \u00a0Todesf\u00e4lle je 100.000 Einwohner, nach Geschlecht, Alter und Ursache","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Konfliktbedingte \u00a0Todesf\u00e4lle je 100.000 Einwohner, nach Geschlecht, Alter und Ursache","indicator_number":"16.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-01-02"},"1-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der infolge von Katastrophen get\u00f6teten, vermissten und direkt betroffenen Personen, je 100.000 Einwohner","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der infolge von Katastrophen get\u00f6teten, vermissten und direkt betroffenen Personen, je 100.000 Einwohner","indicator_number":"1.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.5","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-05-01"},"11-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung in St\u00e4dten, die Stadt- und Regionalentwicklungspl\u00e4ne unter Ber\u00fccksichtigung der Bev\u00f6lkerungsprognosen und des Ressourcenbedarfs umsetzen, nach Gr\u00f6\u00dfe der Stadt","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung in St\u00e4dten, die Stadt- und Regionalentwicklungspl\u00e4ne unter Ber\u00fccksichtigung der Bev\u00f6lkerungsprognosen und des Ressourcenbedarfs umsetzen, nach Gr\u00f6\u00dfe der Stadt","indicator_number":"11.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.a","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-0a-01"},"15-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der gehandelten Wildtiere, die gewildert oder geschmuggelt wurden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der gehandelten Wildtiere, die gewildert oder geschmuggelt wurden","indicator_number":"15.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.7","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-07-01"},"1-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der M\u00e4nner, Frauen und Kinder jeden Alters, die in Armut in all ihren Dimensionen gem\u00e4\u00df nationaler Definitionen leben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der M\u00e4nner, Frauen und Kinder jeden Alters, die in Armut in all ihren Dimensionen gem\u00e4\u00df nationaler Definitionen leben","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-02-02"},"14-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der nationalen ausschlie\u00dflichen Wirtschaftszonen, die mit \u00f6kosystembasierten Ans\u00e4tzen verwaltet werden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der nationalen ausschlie\u00dflichen Wirtschaftszonen, die mit \u00f6kosystembasierten Ans\u00e4tzen verwaltet werden","indicator_number":"14.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.2","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-02-01"},"11-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der St\u00e4dte mit einer direkten Beteiligungsstruktur der Zivilgesellschaft an der Stadtplanung und -verwaltung, die regelm\u00e4\u00dfig und demokratisch arbeiten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der St\u00e4dte mit einer direkten Beteiligungsstruktur der Zivilgesellschaft an der Stadtplanung und -verwaltung, die regelm\u00e4\u00dfig und demokratisch arbeiten","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-03-02"},"4-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Teilnahmequote an fr\u00fchkindlicher Bildung (ein Jahr vor dem offiziellen Einschulungsalter), nach Geschlecht","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Teilnahmequote an fr\u00fchkindlicher Bildung (ein Jahr vor dem offiziellen Einschulungsalter), nach Geschlecht","indicator_number":"4.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.2","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-02-02"},"3-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der HIV-Neuinfektionen je 1.000 nicht infizierter Einwohner, nach Geschlecht, Alter und Risikogruppen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der HIV-Neuinfektionen je 1.000 nicht infizierter Einwohner, nach Geschlecht, Alter und Risikogruppen","indicator_number":"3.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-01"},"6-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit Zugang zu einer sicheren Trinkwasserversorgung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit Zugang zu einer sicheren Trinkwasserversorgung","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.1","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-01-01"},"1-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die durch soziale Sicherungssysteme abgesichert sind, nach Geschlecht, untergliedert nach Kindern, Arbeitslosen, \u00e4lteren Personen, Menschen mit Behinderungen, Schwangeren, Neugeborenen, Opfern von Arbeitsunf\u00e4llen sowie Armen und Schwachen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die durch soziale Sicherungssysteme abgesichert sind, nach Geschlecht, untergliedert nach Kindern, Arbeitslosen, \u00e4lteren Personen, Menschen mit Behinderungen, Schwangeren, Neugeborenen, Opfern von Arbeitsunf\u00e4llen sowie Armen und Schwachen","indicator_number":"1.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.3","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-03-01"},"11-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der urbanen Bev\u00f6lkerung, die in Slums, informellen Siedlungen oder unzureichenden Behausungen lebt","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der urbanen Bev\u00f6lkerung, die in Slums, informellen Siedlungen oder unzureichenden Behausungen lebt","indicator_number":"11.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.1","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-01-01"},"3-d-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prozentualer Anteil von Infektionen der Blutbahn durch ausgew\u00e4hlte antimikrobiell resistente Organismen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prozentualer Anteil von Infektionen der Blutbahn durch ausgew\u00e4hlte antimikrobiell resistente Organismen","indicator_number":"3.d.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.d","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0d-02"},"8-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Jugendlichen (im Alter von 15-24 Jahren), die nicht in schulischer Ausbildung, in Besch\u00e4ftigung oder Berufsaus- oder -weiterbildung sind","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Jugendlichen (im Alter von 15-24 Jahren), die nicht in schulischer Ausbildung, in Besch\u00e4ftigung oder Berufsaus- oder -weiterbildung sind","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.6","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"},"6-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Betrag der wasser- und sanit\u00e4rbezogenen \u00f6ffentlichen Entwicklungszusammenarbeit, die Teil eines geregelten \u00f6ffentlichen Haushaltsplans ist","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Betrag der wasser- und sanit\u00e4rbezogenen \u00f6ffentlichen Entwicklungszusammenarbeit, die Teil eines geregelten \u00f6ffentlichen Haushaltsplans ist","indicator_number":"6.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.a","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-0a-01"},"3-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Geburtenrate von Jugendlichen (10-14 Jahre 15-19 Jahre) je 1.000 Frauen derselben Altersgruppe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Geburtenrate von Jugendlichen (10-14 Jahre 15-19 Jahre) je 1.000 Frauen derselben Altersgruppe","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.7","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-07-02"},"17-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Vereinbarungen und Programme \u00fcber Wissenschafts- und/oder Technologie-Kooperationen zwischen Staaten, nach Art der Kooperation","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Vereinbarungen und Programme \u00fcber Wissenschafts- und/oder Technologie-Kooperationen zwischen Staaten, nach Art der Kooperation","indicator_number":"17.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.6","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-06-01"},"3-9-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sterblichkeitsrate infolge von Kontakt mit verunreinigtem Wasser, unzureichenden sanit\u00e4ren Verh\u00e4ltnissen und mangelnder Hygiene (Kontakt mit unzureichenden \"Wasser, Sanit\u00e4reinrichtungen und Hygiene f\u00fcr alle\"-Leistungen (WASH))","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sterblichkeitsrate infolge von Kontakt mit verunreinigtem Wasser, unzureichenden sanit\u00e4ren Verh\u00e4ltnissen und mangelnder Hygiene (Kontakt mit unzureichenden \"Wasser, Sanit\u00e4reinrichtungen und Hygiene f\u00fcr alle\"-Leistungen (WASH))","indicator_number":"3.9.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.9","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-09-02"},"7-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Energieintensit\u00e4t gemessen als Prim\u00e4renergie zum BIP","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Energieintensit\u00e4t gemessen als Prim\u00e4renergie zum BIP","indicator_number":"7.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"7.3","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-03-01"},"3-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Frauen im geb\u00e4rf\u00e4higen Alter (15-49 Jahre), die ihren Anspruch auf Familienplanung durch moderne Methoden umsetzen k\u00f6nnen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Frauen im geb\u00e4rf\u00e4higen Alter (15-49 Jahre), die ihren Anspruch auf Familienplanung durch moderne Methoden umsetzen k\u00f6nnen","indicator_number":"3.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.7","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-07-01"},"5-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Existenz gesetzlicher Rahmenbedingungen, die Gleichstellung und Nicht-Diskriminierung aufgrund des Geschlechts f\u00f6rdern, durchsetzen und \u00fcberwachen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Existenz gesetzlicher Rahmenbedingungen, die Gleichstellung und Nicht-Diskriminierung aufgrund des Geschlechts f\u00f6rdern, durchsetzen und \u00fcberwachen","indicator_number":"5.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.1","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-01-01"},"6-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grad der Umsetzung eines integrierten Wasserressourcenmanagements (0-100)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grad der Umsetzung eines integrierten Wasserressourcenmanagements (0-100)","indicator_number":"6.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.5","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-05-01"},"15-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fortschritte bei der Erreichung nationaler Ziele, die in \u00dcbereinstimmung mit dem Aichi-Biodiversit\u00e4tsziel 2 des Strategischen Plans zur Biodiversit\u00e4t 2011-2020 beschlossen wurden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fortschritte bei der Erreichung nationaler Ziele, die in \u00dcbereinstimmung mit dem Aichi-Biodiversit\u00e4tsziel 2 des Strategischen Plans zur Biodiversit\u00e4t 2011-2020 beschlossen wurden","indicator_number":"15.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.9","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-09-01"},"5-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil des Zeitaufwands f\u00fcr unbezahlte Haus- und Pflegearbeit, nach Geschlecht, Alter und Ort","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil des Zeitaufwands f\u00fcr unbezahlte Haus- und Pflegearbeit, nach Geschlecht, Alter und Ort","indicator_number":"5.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.4","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-04-01"},"10-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten mit gut umgesetzter Migrationspolitik","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten mit gut umgesetzter Migrationspolitik","indicator_number":"10.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.7","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-07-02"},"16-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die angibt sich in den vergangenen 12 Monaten pers\u00f6nlich auf Basis einer Diskriminierung, die nach internationalem Menschenrecht verboten ist, diskriminiert oder bel\u00e4stigt gef\u00fchlt zu haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die angibt sich in den vergangenen 12 Monaten pers\u00f6nlich auf Basis einer Diskriminierung, die nach internationalem Menschenrecht verboten ist, diskriminiert oder bel\u00e4stigt gef\u00fchlt zu haben","indicator_number":"16.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.b","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-0b-01"},"16-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Mitglieder und Stimmrechte von Entwicklungsl\u00e4ndern in internationalen Organisationen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Mitglieder und Stimmrechte von Entwicklungsl\u00e4ndern in internationalen Organisationen","indicator_number":"16.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.8","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-08-01"},"8-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der informellen Besch\u00e4ftigung an allen Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnissen au\u00dferhalb der Landwirtschaft, nach Geschlecht","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der informellen Besch\u00e4ftigung an allen Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnissen au\u00dferhalb der Landwirtschaft, nach Geschlecht","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.3","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-03-01"},"14-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die durch rechtliche, politische und institutionelle Rahmenbedingungen bei der Ratifizierung, Verabschiedung und Umsetzung meeresbezogener Instrumentarien, die internationales Recht zum Schutz und zur nachhaltigen Nutzung der Ozeane und ihrer Ressourcen (wie es dem Seerechts\u00fcbereinkommen der Vereinten Nationen entspricht) umsetzen, Fortschritte machen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die durch rechtliche, politische und institutionelle Rahmenbedingungen bei der Ratifizierung, Verabschiedung und Umsetzung meeresbezogener Instrumentarien, die internationales Recht zum Schutz und zur nachhaltigen Nutzung der Ozeane und ihrer Ressourcen (wie es dem Seerechts\u00fcbereinkommen der Vereinten Nationen entspricht) umsetzen, Fortschritte machen","indicator_number":"14.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.c","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-0c-01"},"12-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nationale Recyclingquote, Tonnen an recyceltem Material","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nationale Recyclingquote, Tonnen an recyceltem Material","indicator_number":"12.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.5","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-05-01"},"17-18-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten mit einer nationalen statistischen Gesetzgebung im Einklang mit den Grundprinzipien der amtlichen Statistik","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten mit einer nationalen statistischen Gesetzgebung im Einklang mit den Grundprinzipien der amtlichen Statistik","indicator_number":"17.18.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.18","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-18-02"},"17-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volumen der (R\u00fcck-)\u00dcberweisungen (in US-Dollar) als Anteil am gesamten BIP","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volumen der (R\u00fcck-)\u00dcberweisungen (in US-Dollar) als Anteil am gesamten BIP","indicator_number":"17.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.3","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-03-02"},"14-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nachhaltige Fischerei als Anteil am BIP in kleinen Inselentwicklungsstaaten, in den am wenigsten entwickelten L\u00e4ndern und allen L\u00e4ndern","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nachhaltige Fischerei als Anteil am BIP in kleinen Inselentwicklungsstaaten, in den am wenigsten entwickelten L\u00e4ndern und allen L\u00e4ndern","indicator_number":"14.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.7","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-07-01"},"3-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sterblichkeitsrate bei Suizid","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sterblichkeitsrate bei Suizid","indicator_number":"3.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.4","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-04-02"},"11-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Unmittelbarer wirtschaftlicher Schaden im Verh\u00e4ltnis zum globalen BIP, Sch\u00e4den kritischer Infrastruktur und Anzahl der Ausf\u00e4lle von Grundversorgungsleistungen infolge von Katastrophen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Unmittelbarer wirtschaftlicher Schaden im Verh\u00e4ltnis zum globalen BIP, Sch\u00e4den kritischer Infrastruktur und Anzahl der Ausf\u00e4lle von Grundversorgungsleistungen infolge von Katastrophen","indicator_number":"11.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.5","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-05-02"},"2-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00d6ffentliche Leistungen insgesamt (\u00f6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit plus sonstige \u00f6ffentliche Ausgaben) f\u00fcr den Landwirtschaftssektor","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00d6ffentliche Leistungen insgesamt (\u00f6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit plus sonstige \u00f6ffentliche Ausgaben) f\u00fcr den Landwirtschaftssektor","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.a","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-0a-02"},"12-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Umfang, in dem (i) Bildung zu globaler Staatsb\u00fcrgerschaft und (ii) Bildung f\u00fcr nachhaltige Entwicklung, einschlie\u00dflich der Geschlechtergleichstellung und der Menschenrechte, auf allen Ebenen in: (a) nationale Bildungspolitik, (b) Lehrpl\u00e4ne, (c) Lehrerausbildung und (d) Schulleistungsuntersuchung ber\u00fccksichtigt werden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Umfang, in dem (i) Bildung zu globaler Staatsb\u00fcrgerschaft und (ii) Bildung f\u00fcr nachhaltige Entwicklung, einschlie\u00dflich der Geschlechtergleichstellung und der Menschenrechte, auf allen Ebenen in: (a) nationale Bildungspolitik, (b) Lehrpl\u00e4ne, (c) Lehrerausbildung und (d) Schulleistungsuntersuchung ber\u00fccksichtigt werden","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.8","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-08-01"},"16-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Existenz von unabh\u00e4ngigen nationalen Menschenrechtsinstitutionen in \u00dcbereinstimmung mit den 'Pariser Grunds\u00e4tzen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Existenz von unabh\u00e4ngigen nationalen Menschenrechtsinstitutionen in \u00dcbereinstimmung mit den 'Pariser Grunds\u00e4tzen","indicator_number":"16.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.a","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-0a-01"},"13-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die die Ausarbeitung oder Umsetzung einer/s integrierten Politik/Strategie/Plans verk\u00fcndet haben, welche/r ihre F\u00e4higkeit zur Anpassung an die negativen Auswirkungen des Klimawandels erh\u00f6ht und die Widerstandsf\u00e4higkeit gegen\u00fcber Klima\u00e4nderungen als auch eine r\u00fcckl\u00e4ufige Entwicklung der Treibhausgasemissionen f\u00f6rdert ohne die Nahrungsmittelproduktion zu gef\u00e4hrden (einschlie\u00dflich eines nationalen Anpassungsplans, national festgelegten Beitrags, nationaler Kommunikation, zweij\u00e4hrlichen Aktualisierungsberichts oder anderer)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die die Ausarbeitung oder Umsetzung einer/s integrierten Politik/Strategie/Plans verk\u00fcndet haben, welche/r ihre F\u00e4higkeit zur Anpassung an die negativen Auswirkungen des Klimawandels erh\u00f6ht und die Widerstandsf\u00e4higkeit gegen\u00fcber Klima\u00e4nderungen als auch eine r\u00fcckl\u00e4ufige Entwicklung der Treibhausgasemissionen f\u00f6rdert ohne die Nahrungsmittelproduktion zu gef\u00e4hrden (einschlie\u00dflich eines nationalen Anpassungsplans, national festgelegten Beitrags, nationaler Kommunikation, zweij\u00e4hrlichen Aktualisierungsberichts oder anderer)","indicator_number":"13.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"13.2","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-02-01"},"10-7-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Personen, die w\u00e4hrend des Migrationsprozesses in Richtung eines internationalen Ziels gestorben oder verschwunden sind","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Personen, die w\u00e4hrend des Migrationsprozesses in Richtung eines internationalen Ziels gestorben oder verschwunden sind","indicator_number":"10.7.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.7","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-07-03"},"12-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Vertragsparteien internationaler multilateraler Umweltabkommen \u00fcber gef\u00e4hrliche Abf\u00e4lle und andere Chemikalien, die ihren Bekenntnissen und Verpflichtungen nachkommen, indem sie die gem\u00e4\u00df dem jeweiligen \u00dcbereinkommen geforderten Informationen \u00fcbermitteln","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Vertragsparteien internationaler multilateraler Umweltabkommen \u00fcber gef\u00e4hrliche Abf\u00e4lle und andere Chemikalien, die ihren Bekenntnissen und Verpflichtungen nachkommen, indem sie die gem\u00e4\u00df dem jeweiligen \u00dcbereinkommen geforderten Informationen \u00fcbermitteln","indicator_number":"12.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.4","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-04-01"},"15-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Staaten, die relevante nationale Rechtsvorschriften verabschiedet haben und Ma\u00dfnahmen zur Vermeidung oder Bek\u00e4mpfung von invasiven, gebietsfremden Arten angemessen finanzieren","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Staaten, die relevante nationale Rechtsvorschriften verabschiedet haben und Ma\u00dfnahmen zur Vermeidung oder Bek\u00e4mpfung von invasiven, gebietsfremden Arten angemessen finanzieren","indicator_number":"15.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.8","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-08-01"},"9-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gesamte \u00f6ffentliche internationale Unterst\u00fctzung (\u00f6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit und andere \u00f6ffentliche Mittel) f\u00fcr Infrastruktu","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gesamte \u00f6ffentliche internationale Unterst\u00fctzung (\u00f6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit und andere \u00f6ffentliche Mittel) f\u00fcr Infrastruktu","indicator_number":"9.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.a","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-0a-01"},"16-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nicht-verurteilte H\u00e4ftlinge als Anteil an der gesamten Gefangenenpopulation","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nicht-verurteilte H\u00e4ftlinge als Anteil an der gesamten Gefangenenpopulation","indicator_number":"16.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-02"},"13-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die die Minderung, Anpassung, Reduzierung der Auswirkungen und Fr\u00fchwarnsysteme in den prim\u00e4ren, sekund\u00e4ren und terti\u00e4ren Lehrpl\u00e4nen integriert haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die die Minderung, Anpassung, Reduzierung der Auswirkungen und Fr\u00fchwarnsysteme in den prim\u00e4ren, sekund\u00e4ren und terti\u00e4ren Lehrpl\u00e4nen integriert haben","indicator_number":"13.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"13.3","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-03-01"},"1-5-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die nationale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit dem Sendai-Rahmenwerk zur Katastrophenvorsorge 2015-2030 verabschiedet und umgesetzt haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die nationale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit dem Sendai-Rahmenwerk zur Katastrophenvorsorge 2015-2030 verabschiedet und umgesetzt haben","indicator_number":"1.5.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.5","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-05-03"},"16-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der jungen Frauen und M\u00e4nner im Alter von 18-29 Jahren, die bis zum Alter von 18 Jahren sexuelle Gewalt erlebt haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der jungen Frauen und M\u00e4nner im Alter von 18-29 Jahren, die bis zum Alter von 18 Jahren sexuelle Gewalt erlebt haben","indicator_number":"16.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.2","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-02-03"},"15-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der bedeutenden Gebiete f\u00fcr Biodiversit\u00e4t an Land und im S\u00fc\u00dfwasser, die in Schutzgebieten liegen, nach \u00d6kosystemtyp","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der bedeutenden Gebiete f\u00fcr Biodiversit\u00e4t an Land und im S\u00fc\u00dfwasser, die in Schutzgebieten liegen, nach \u00d6kosystemtyp","indicator_number":"15.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.1","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-01-02"},"14-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fortschritt der Staaten hinsichtlich der Umsetzung von gesetzlichen/ regulatorischen/ politischen/ institutionellen Rahmenwerken, die Zugangsrechte f\u00fcr kleine Fischereien anerkennen und sch\u00fctzen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fortschritt der Staaten hinsichtlich der Umsetzung von gesetzlichen/ regulatorischen/ politischen/ institutionellen Rahmenwerken, die Zugangsrechte f\u00fcr kleine Fischereien anerkennen und sch\u00fctzen","indicator_number":"14.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.b","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-0b-01"},"3-9-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sterblichkeitsrate infolge von unbeabsichtigtem Vergiften","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sterblichkeitsrate infolge von unbeabsichtigtem Vergiften","indicator_number":"3.9.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.9","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-09-03"},"2-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pr\u00e4valenz von Unterern\u00e4hrung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pr\u00e4valenz von Unterern\u00e4hrung","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.1","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-01-01"},"14-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Index der Eutrophierung der K\u00fcsten und Konzentration des schwimmenden Plastikm\u00fclls","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Index der Eutrophierung der K\u00fcsten und Konzentration des schwimmenden Plastikm\u00fclls","indicator_number":"14.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.1","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-01-01"},"13-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die nationale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit dem Sendai-Rahmenwerk zur Katastrophenvorsorge 2015-2030 verabschiedet und umgesetzt haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die nationale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit dem Sendai-Rahmenwerk zur Katastrophenvorsorge 2015-2030 verabschiedet und umgesetzt haben","indicator_number":"13.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"13.1","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-01-02"},"1-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der gesamten staatlichen Ausgaben f\u00fcr Grundleistungen (Bildung, Gesundheit und soziale Sicherung)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der gesamten staatlichen Ausgaben f\u00fcr Grundleistungen (Bildung, Gesundheit und soziale Sicherung)","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.a","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-0a-02"},"1-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die unter der nationalen Armutsgrenze lebt, nach Geschlecht und Alter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die unter der nationalen Armutsgrenze lebt, nach Geschlecht und Alter","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-02-01"},"16-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die in den letzten zwei Jahren einen Streitfall erlebt haben und einen formellen oder informellen Streitbeilegungsmechanismus in Anspruch genommen haben, nach Art des Mechanismus","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die in den letzten zwei Jahren einen Streitfall erlebt haben und einen formellen oder informellen Streitbeilegungsmechanismus in Anspruch genommen haben, nach Art des Mechanismus","indicator_number":"16.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-03"},"8-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inl\u00e4ndische Materialverwendung, inl\u00e4ndische Materialverwendung pro Kopf und inl\u00e4ndische Materialverwendung pro BIP","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inl\u00e4ndische Materialverwendung, inl\u00e4ndische Materialverwendung pro Kopf und inl\u00e4ndische Materialverwendung pro BIP","indicator_number":"8.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.4","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-04-02"},"8-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Erwachsenen (15 Jahre und \u00e4lter) mit einem Konto bei einer Bank oder einem anderen Finanzinstitut oder einem mobilen Geldleistungsanbiete","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Erwachsenen (15 Jahre und \u00e4lter) mit einem Konto bei einer Bank oder einem anderen Finanzinstitut oder einem mobilen Geldleistungsanbiete","indicator_number":"8.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.10","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-10-02"},"3-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Abdeckung der grundlegenden Gesundheitsleistungen (definiert als durchschnittliche Abdeckung der grundlegenden Leistungen basierend auf Tracer-Interventionen, einschlie\u00dflich reproduktiver, M\u00fctter-, Neugeborenen- und Kindergesundheit, infekti\u00f6ser Krankheiten und nicht \u00fcbertragbarer Krankheiten sowie Kapazit\u00e4ten und Zugang zu Serviceleistungen, innerhalb der allgemein und der \u00fcberwiegend benachteiligten Bev\u00f6lkerung)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Abdeckung der grundlegenden Gesundheitsleistungen (definiert als durchschnittliche Abdeckung der grundlegenden Leistungen basierend auf Tracer-Interventionen, einschlie\u00dflich reproduktiver, M\u00fctter-, Neugeborenen- und Kindergesundheit, infekti\u00f6ser Krankheiten und nicht \u00fcbertragbarer Krankheiten sowie Kapazit\u00e4ten und Zugang zu Serviceleistungen, innerhalb der allgemein und der \u00fcberwiegend benachteiligten Bev\u00f6lkerung)","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.8","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-08-01"},"4-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Umfang der Ausgaben \u00f6ffentlicher Entwicklungszusammenarbeit f\u00fcr Stipendien nach Sektor und Art des Studiums","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Umfang der Ausgaben \u00f6ffentlicher Entwicklungszusammenarbeit f\u00fcr Stipendien nach Sektor und Art des Studiums","indicator_number":"4.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.b","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-0b-01"},"8-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Existenz einer entwickelten und operationalisierten nationalen Strategie zu Jugendbesch\u00e4ftigung\u00a0, als eigenst\u00e4ndige Strategie oder als Teil einer nationalen Besch\u00e4ftigungsstrategie","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Existenz einer entwickelten und operationalisierten nationalen Strategie zu Jugendbesch\u00e4ftigung\u00a0, als eigenst\u00e4ndige Strategie oder als Teil einer nationalen Besch\u00e4ftigungsstrategie","indicator_number":"8.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.b","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-0b-01"},"13-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der am wenigsten entwickelten L\u00e4nder und kleinen Inselentwicklungsstaaten, die besondere Unterst\u00fctzung erhalten und der Betrag der Unterst\u00fctzung (Finanzmittel, Technologie und capacity-building umfassend) f\u00fcr Mechanismen zum Aufbau von Kapazit\u00e4ten f\u00fcr eine wirksame klimawandelbezogene Planung und Verwaltung, mit Fokus auf Frauen, Jugendliche und lokale und marginalisierte Gemeinschaften","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der am wenigsten entwickelten L\u00e4nder und kleinen Inselentwicklungsstaaten, die besondere Unterst\u00fctzung erhalten und der Betrag der Unterst\u00fctzung (Finanzmittel, Technologie und capacity-building umfassend) f\u00fcr Mechanismen zum Aufbau von Kapazit\u00e4ten f\u00fcr eine wirksame klimawandelbezogene Planung und Verwaltung, mit Fokus auf Frauen, Jugendliche und lokale und marginalisierte Gemeinschaften","indicator_number":"13.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"13.b","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-0b-01"},"5-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Frauen und M\u00e4dchen im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter, die sich in ihrer jetzigen oder fr\u00fcheren Partnerschaft physischer, sexueller oder psychischer Gewalt durch ihren aktuellen oder fr\u00fcheren Intimpartner in den vergangenen 12 Monaten ausgesetzt waren, nach Art der Gewalt und Alter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Frauen und M\u00e4dchen im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter, die sich in ihrer jetzigen oder fr\u00fcheren Partnerschaft physischer, sexueller oder psychischer Gewalt durch ihren aktuellen oder fr\u00fcheren Intimpartner in den vergangenen 12 Monaten ausgesetzt waren, nach Art der Gewalt und Alter","indicator_number":"5.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.2","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-02-01"},"11-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Siedlungsabf\u00e4lle, die regelm\u00e4\u00dfig gesammelt und ordnungsgem\u00e4\u00df entsorgt werden, an den insgesamt erzeugten Siedlungsabf\u00e4llen, nach St\u00e4dten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Siedlungsabf\u00e4lle, die regelm\u00e4\u00dfig gesammelt und ordnungsgem\u00e4\u00df entsorgt werden, an den insgesamt erzeugten Siedlungsabf\u00e4llen, nach St\u00e4dten","indicator_number":"11.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.6","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-06-01"},"15-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Fl\u00e4che, die von Bodendegradation betroffenen ist, an der gesamten Landfl\u00e4che","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Fl\u00e4che, die von Bodendegradation betroffenen ist, an der gesamten Landfl\u00e4che","indicator_number":"15.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.3","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-03-01"},"12-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Erzeugte gef\u00e4hrliche Abf\u00e4lle pro Kopf und Anteil der behandelten gef\u00e4hrlichen Abf\u00e4lle, nach Art der Behandlung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Erzeugte gef\u00e4hrliche Abf\u00e4lle pro Kopf und Anteil der behandelten gef\u00e4hrlichen Abf\u00e4lle, nach Art der Behandlung","indicator_number":"12.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.4","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-04-02"},"10-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Mitglieder und Stimmrechte der Entwicklungsl\u00e4nder \u00a0in internationalen Organisationen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Mitglieder und Stimmrechte der Entwicklungsl\u00e4nder \u00a0in internationalen Organisationen","indicator_number":"10.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.6","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-06-01"},"6-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit (a) Zugang zu sicherer Sanit\u00e4rversorgung und (b) einem Handwaschbecken mit Seife und Wasser","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit (a) Zugang zu sicherer Sanit\u00e4rversorgung und (b) einem Handwaschbecken mit Seife und Wasser","indicator_number":"6.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.2","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-02-01"},"7-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der erneuerbaren Energien am gesamten Endenergieverbrauch","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der erneuerbaren Energien am gesamten Endenergieverbrauch","indicator_number":"7.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"7.2","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-02-01"},"15-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00d6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit und \u00f6ffentliche Ausgaben f\u00fcr den Erhalt und die nachhaltige Nutzung biologischer Vielfalt und der \u00d6kosysteme","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00d6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit und \u00f6ffentliche Ausgaben f\u00fcr den Erhalt und die nachhaltige Nutzung biologischer Vielfalt und der \u00d6kosysteme","indicator_number":"15.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.a","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-0a-01"},"3-3-5":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Personen, die Ma\u00dfnahmen gegen vernachl\u00e4ssigte Tropenkrankheiten ben\u00f6tigen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Personen, die Ma\u00dfnahmen gegen vernachl\u00e4ssigte Tropenkrankheiten ben\u00f6tigen","indicator_number":"3.3.5","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-05"},"16-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Opfer von Gewalttaten in den vergangenen 12 Monaten, die ihre Viktimisierung den zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rden oder anderen offiziell anerkannten Stellen der Konfliktaufarbeitung gemeldet haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Opfer von Gewalttaten in den vergangenen 12 Monaten, die ihre Viktimisierung den zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rden oder anderen offiziell anerkannten Stellen der Konfliktaufarbeitung gemeldet haben","indicator_number":"16.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-01"},"11-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, der einen angemessenen Zugang zu \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln hat, nach Geschlecht, Alter und Menschen mit Behinderung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, der einen angemessenen Zugang zu \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln hat, nach Geschlecht, Alter und Menschen mit Behinderung","indicator_number":"11.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-02-01"},"15-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Rote Liste Index","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Rote Liste Index","indicator_number":"15.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.5","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-05-01"},"11-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Personen, die in den vergangenen 12 Monaten Opfer k\u00f6rperlicher oder sexueller Bel\u00e4stigung wurden, nach Geschlecht, Alter, Behinderungsstatus und Ort des Geschehens","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Personen, die in den vergangenen 12 Monaten Opfer k\u00f6rperlicher oder sexueller Bel\u00e4stigung wurden, nach Geschlecht, Alter, Behinderungsstatus und Ort des Geschehens","indicator_number":"11.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.7","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-07-02"},"11-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Verh\u00e4ltnis der Fl\u00e4chennutzungs- zur Bev\u00f6lkerungswachstumsrate","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Verh\u00e4ltnis der Fl\u00e4chennutzungs- zur Bev\u00f6lkerungswachstumsrate","indicator_number":"11.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-03-01"},"12-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Betrag der Subventionen f\u00fcr fossile Energietr\u00e4ger je Einheit BIP (Produktion und Konsum) und als Anteil an den gesamten nationalen Ausgaben f\u00fcr fossile Energietr\u00e4ger","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Betrag der Subventionen f\u00fcr fossile Energietr\u00e4ger je Einheit BIP (Produktion und Konsum) und als Anteil an den gesamten nationalen Ausgaben f\u00fcr fossile Energietr\u00e4ger","indicator_number":"12.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.c","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-0c-01"},"1-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die in Haushalten mit Anschluss an die Grundversorgung lebt","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die in Haushalten mit Anschluss an die Grundversorgung lebt","indicator_number":"1.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.4","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-04-01"},"3-b-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Gesundheitseinrichtungen, die \u00fcber einen Kernsatz relevanter und wichtiger Medikamente verf\u00fcgen, die nachhaltig verf\u00fcgbar und bezahlbar sind","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Gesundheitseinrichtungen, die \u00fcber einen Kernsatz relevanter und wichtiger Medikamente verf\u00fcgen, die nachhaltig verf\u00fcgbar und bezahlbar sind","indicator_number":"3.b.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.b","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0b-03"},"5-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der M\u00e4dchen und Frauen im Alter von 15-49 Jahren, die weiblicher Genitalverst\u00fcmmelung unterzogen wurden, nach Alter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der M\u00e4dchen und Frauen im Alter von 15-49 Jahren, die weiblicher Genitalverst\u00fcmmelung unterzogen wurden, nach Alter","indicator_number":"5.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.3","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-03-02"},"6-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grad der Wasserknappheit: S\u00fc\u00dfwasserentnahme als Anteil an den verf\u00fcgbaren S\u00fc\u00dfwasserressourcen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grad der Wasserknappheit: S\u00fc\u00dfwasserentnahme als Anteil an den verf\u00fcgbaren S\u00fc\u00dfwasserressourcen","indicator_number":"6.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.4","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-04-02"},"6-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der grenz\u00fcberschreitenden Flussgebiete mit einer operativen Vereinbarung zur Wasserkooperation","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der grenz\u00fcberschreitenden Flussgebiete mit einer operativen Vereinbarung zur Wasserkooperation","indicator_number":"6.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.5","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-05-02"},"3-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sterblichkeitsrate infolge von Herz-Kreislauf-Erkrankungen, Krebs, Diabetes oder chronischen Atemwegserkrankungen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sterblichkeitsrate infolge von Herz-Kreislauf-Erkrankungen, Krebs, Diabetes oder chronischen Atemwegserkrankungen","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.4","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-04-01"},"17-13-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Makro\u00f6konomisches Dashboard","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Makro\u00f6konomisches Dashboard","indicator_number":"17.13.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.13","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-13-01"},"5-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Personen, die ein Mobiltelefon besitzen, nach Geschlecht","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Personen, die ein Mobiltelefon besitzen, nach Geschlecht","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.b","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0b-01"},"16-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Opfer von Menschenhandel je 100.000 Einwohner, nach Geschlecht, Alter und Art der Ausbeutung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Opfer von Menschenhandel je 100.000 Einwohner, nach Geschlecht, Alter und Art der Ausbeutung","indicator_number":"16.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.2","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-02-02"},"16-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Unternehmen, die in den vergangenen 12 Monaten mindestens einen Kontakt mit einem \u00f6ffentlichen Bediensteten hatten und diesem ein Bestechungsgeld gezahlt haben oder von diesen um eine Bestechung gebeten wurden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Unternehmen, die in den vergangenen 12 Monaten mindestens einen Kontakt mit einem \u00f6ffentlichen Bediensteten hatten und diesem ein Bestechungsgeld gezahlt haben oder von diesen um eine Bestechung gebeten wurden","indicator_number":"16.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.5","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-05-02"},"11-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die nationale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit dem Sendai-Rahmenwerk zur Katastrophenvorsorge 2015-2030 verabschiedet und umgesetzt haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die nationale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit dem Sendai-Rahmenwerk zur Katastrophenvorsorge 2015-2030 verabschiedet und umgesetzt haben","indicator_number":"11.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.b","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-0b-01"},"7-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Investitionen in Energieeffizienz als Anteil am BIP und der Betrag der ausl\u00e4ndischen Direktinvestitionen in Form von Finanzmitteln f\u00fcr Infrastruktur und Technologien der Dienstleistungen f\u00fcr nachhaltige Entwicklung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Investitionen in Energieeffizienz als Anteil am BIP und der Betrag der ausl\u00e4ndischen Direktinvestitionen in Form von Finanzmitteln f\u00fcr Infrastruktur und Technologien der Dienstleistungen f\u00fcr nachhaltige Entwicklung","indicator_number":"7.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"7.b","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-0b-01"},"15-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00d6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit und \u00f6ffentliche Ausgaben f\u00fcr den Erhalt und die nachhaltige Nutzung biologischer Vielfalt und der \u00d6kosysteme","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00d6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit und \u00f6ffentliche Ausgaben f\u00fcr den Erhalt und die nachhaltige Nutzung biologischer Vielfalt und der \u00d6kosysteme","indicator_number":"15.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.b","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-0b-01"},"3-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sterblichkeitsrate von Kindern unter 5 Jahren","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sterblichkeitsrate von Kindern unter 5 Jahren","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.2","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-02-01"},"8-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"J\u00e4hrliche Wachstumsrate des realen BIP je Besch\u00e4ftigten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"J\u00e4hrliche Wachstumsrate des realen BIP je Besch\u00e4ftigten","indicator_number":"8.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.2","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-02-01"},"2-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Der Agriculture Orientation Index f\u00fcr staatliche Ausgaben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Der Agriculture Orientation Index f\u00fcr staatliche Ausgaben","indicator_number":"2.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.a","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-0a-01"},"3-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Zielbev\u00f6lkerung, die alle Impfungen laut nationalen Programm besitzt","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Zielbev\u00f6lkerung, die alle Impfungen laut nationalen Programm besitzt","indicator_number":"3.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.b","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0b-01"},"8-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Durchschnittlicher Stundenlohn von weiblichen und m\u00e4nnlichen Besch\u00e4ftigten, nach Beruf, Alter und Personen mit Behinderungen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Durchschnittlicher Stundenlohn von weiblichen und m\u00e4nnlichen Besch\u00e4ftigten, nach Beruf, Alter und Personen mit Behinderungen","indicator_number":"8.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-05-01"},"2-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pr\u00e4valenz von Fehlern\u00e4hrung (Gewicht zur K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe > +2 oder < -2 Standardabweichung vom Median des Wachstumsstandards f\u00fcr Kinder der WHO) bei Kindern unter 5 Jahren, nach der Art (Auszehrung und \u00dcbergewicht)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pr\u00e4valenz von Fehlern\u00e4hrung (Gewicht zur K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe > +2 oder < -2 Standardabweichung vom Median des Wachstumsstandards f\u00fcr Kinder der WHO) bei Kindern unter 5 Jahren, nach der Art (Auszehrung und \u00dcbergewicht)","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.2","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-02-02"},"6-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Gew\u00e4sser mit guter Wasserqualit\u00e4t","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Gew\u00e4sser mit guter Wasserqualit\u00e4t","indicator_number":"6.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.3","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-03-02"},"15-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die gesetzliche, administrative und politische Rahmenbedingungen geschaffen haben, um Vorteile gerecht und gleichm\u00e4\u00dfig zu verteilen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die gesetzliche, administrative und politische Rahmenbedingungen geschaffen haben, um Vorteile gerecht und gleichm\u00e4\u00dfig zu verteilen","indicator_number":"15.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.6","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-06-01"},"9-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Wertsch\u00f6pfung der Medium- und High-Tech-Industrie an der Wertsch\u00f6pfung insgesamt","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Wertsch\u00f6pfung der Medium- und High-Tech-Industrie an der Wertsch\u00f6pfung insgesamt","indicator_number":"9.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.b","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-0b-01"},"11-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der infolge von Katastrophen get\u00f6teten, vermissten und direkt betroffenen Personen, je 100.000 Einwohner","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der infolge von Katastrophen get\u00f6teten, vermissten und direkt betroffenen Personen, je 100.000 Einwohner","indicator_number":"11.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.5","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-05-01"},"16-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Opfern vors\u00e4tzlicher T\u00f6tung je 100.000 Einwohner, nach Geschlecht und Alter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Opfern vors\u00e4tzlicher T\u00f6tung je 100.000 Einwohner, nach Geschlecht und Alter","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-01-01"},"17-19-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Staaten, die (a) in den letzten 10 Jahren mindestens eine Bev\u00f6lkerungs- und Wohnungsz\u00e4hlung durchgef\u00fchrt haben und (b) 100% bei der Geburtenregistrierung sowie 80% bei der Registrierung der Sterbef\u00e4lle erreicht haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Staaten, die (a) in den letzten 10 Jahren mindestens eine Bev\u00f6lkerungs- und Wohnungsz\u00e4hlung durchgef\u00fchrt haben und (b) 100% bei der Geburtenregistrierung sowie 80% bei der Registrierung der Sterbef\u00e4lle erreicht haben","indicator_number":"17.19.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.19","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-19-02"},"8-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Rohstoff-Fu\u00dfabdruck, Rohstoff-Fu\u00dfabdruck pro Kopf und Rohstoff-Fu\u00dfabdruck pro BIP","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Rohstoff-Fu\u00dfabdruck, Rohstoff-Fu\u00dfabdruck pro Kopf und Rohstoff-Fu\u00dfabdruck pro BIP","indicator_number":"8.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.4","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-04-01"},"17-15-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Umfang der Nutzung l\u00e4ndereigener Ergebnisrahmenwerke und Planungsinstrumente durch \u00a0Anbieter von Entwicklungszusammenarbeit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Umfang der Nutzung l\u00e4ndereigener Ergebnisrahmenwerke und Planungsinstrumente durch \u00a0Anbieter von Entwicklungszusammenarbeit","indicator_number":"17.15.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.15","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-15-01"},"17-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Schuldendienst als Anteil an G\u00fcter- und Dienstleistungsexporten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Schuldendienst als Anteil an G\u00fcter- und Dienstleistungsexporten","indicator_number":"17.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.4","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-04-01"},"11-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Jahresmittelwerte f\u00fcr Feinstaub (z. B. PM2,5 und PM10) in St\u00e4dten (bev\u00f6lkerungsgewichtet)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Jahresmittelwerte f\u00fcr Feinstaub (z. B. PM2,5 und PM10) in St\u00e4dten (bev\u00f6lkerungsgewichtet)","indicator_number":"11.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.6","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-06-02"},"2-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der pflanzlichen und tierischen genetischen Ressourcen f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft, die entweder in mittel- oder langfristigen Einrichtungen zu deren Erhalt gesichert sind","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der pflanzlichen und tierischen genetischen Ressourcen f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft, die entweder in mittel- oder langfristigen Einrichtungen zu deren Erhalt gesichert sind","indicator_number":"2.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.5","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-05-01"},"17-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Dollar-Wert der finanziellen und technischen Zusammenarbeit (einschlie\u00dflich durch Nord-S\u00fcd-, S\u00fcd-S\u00fcd- und Dreieckskooperationen) mit Entwicklungsl\u00e4ndern","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Dollar-Wert der finanziellen und technischen Zusammenarbeit (einschlie\u00dflich durch Nord-S\u00fcd-, S\u00fcd-S\u00fcd- und Dreieckskooperationen) mit Entwicklungsl\u00e4ndern","indicator_number":"17.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.9","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-09-01"},"16-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Kinder im Alter von 1-17 Jahren, die im vergangenen Monat eine k\u00f6rperliche Strafe und/oder psychische Aggression durch Betreuungspersonen erfahren haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Kinder im Alter von 1-17 Jahren, die im vergangenen Monat eine k\u00f6rperliche Strafe und/oder psychische Aggression durch Betreuungspersonen erfahren haben","indicator_number":"16.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.2","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-02-01"},"2-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der einheimischen Arten, die als gef\u00e4hrdet oder nicht gef\u00e4hrdet klassifiziert sind oder deren Gef\u00e4hrdungsgrad unbekannt ist","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der einheimischen Arten, die als gef\u00e4hrdet oder nicht gef\u00e4hrdet klassifiziert sind oder deren Gef\u00e4hrdungsgrad unbekannt ist","indicator_number":"2.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.5","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-05-02"},"6-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der lokalen Verwaltungseinheiten mit etablierten und operativen Strategien und Verfahren zur Beteiligung der Gemeinden am Wasser- und Abwassermanagement","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der lokalen Verwaltungseinheiten mit etablierten und operativen Strategien und Verfahren zur Beteiligung der Gemeinden am Wasser- und Abwassermanagement","indicator_number":"6.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.b","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-0b-01"},"3-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Abdeckung durch Behandlungsma\u00dfnahmen (pharmakologische, psychosoziale und Rehabilitations- und Nachsorgeleistungen) bei Substanzmissbrauch","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Abdeckung durch Behandlungsma\u00dfnahmen (pharmakologische, psychosoziale und Rehabilitations- und Nachsorgeleistungen) bei Substanzmissbrauch","indicator_number":"3.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.5","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-05-01"},"16-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die mit ihrer letzten Erfahrung mit \u00f6ffentlichen Dienstleistungen zufrieden war","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die mit ihrer letzten Erfahrung mit \u00f6ffentlichen Dienstleistungen zufrieden war","indicator_number":"16.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.6","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-06-02"},"8-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Aid for Trade-Zusagen und -Auszahlungen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Aid for Trade-Zusagen und -Auszahlungen","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.a","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-0a-01"},"4-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Kinder unter 5 Jahren mit einer altersgem\u00e4\u00dfen\u00a0 Entwicklung hinsichtlich Gesundheit, Lernen und psycho-sozialem Wohlbefinden, nach Geschlecht","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Kinder unter 5 Jahren mit einer altersgem\u00e4\u00dfen\u00a0 Entwicklung hinsichtlich Gesundheit, Lernen und psycho-sozialem Wohlbefinden, nach Geschlecht","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.2","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-02-01"},"17-14-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten mit Mechanismen zur Verbesserung der Politikkoh\u00e4renz bezogen auf nachhaltige Entwicklung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten mit Mechanismen zur Verbesserung der Politikkoh\u00e4renz bezogen auf nachhaltige Entwicklung","indicator_number":"17.14.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.14","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-14-01"},"17-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gesamtbetrag der f\u00fcr Entwicklungsl\u00e4nder genehmigten Mittel zur F\u00f6rderung der Entwicklung, des Transfers, der \u00f6ffentlichen Bereitstellung und der Verbreitung umweltfreundlicher Technologien","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gesamtbetrag der f\u00fcr Entwicklungsl\u00e4nder genehmigten Mittel zur F\u00f6rderung der Entwicklung, des Transfers, der \u00f6ffentlichen Bereitstellung und der Verbreitung umweltfreundlicher Technologien","indicator_number":"17.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.7","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-07-01"},"4-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Jugendlichen und Erwachsenen mit Kompetenzen in Informations- und Kommunikationstechnologie (IKT), nach Art der Kompetenz","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Jugendlichen und Erwachsenen mit Kompetenzen in Informations- und Kommunikationstechnologie (IKT), nach Art der Kompetenz","indicator_number":"4.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.4","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-04-01"},"16-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Stellen (nach Geschlecht, Alter, Personen mit Behinderungen und Bev\u00f6lkerungsgruppen) in \u00f6ffentlichen Institutionen (nationale und lokale Gesetzgebung, \u00f6ffentlicher Dienst und Judikative) im Vergleich zur nationalen Verteilungen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Stellen (nach Geschlecht, Alter, Personen mit Behinderungen und Bev\u00f6lkerungsgruppen) in \u00f6ffentlichen Institutionen (nationale und lokale Gesetzgebung, \u00f6ffentlicher Dienst und Judikative) im Vergleich zur nationalen Verteilungen","indicator_number":"16.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.7","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-07-01"},"5-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Frauen und M\u00e4dchen im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter, die sexueller Gewalt durch andere Personen als einem Intimpartner in den vergangenen 12 Monaten ausgesetzt waren, nach Alter und Ort des Geschehens","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Frauen und M\u00e4dchen im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter, die sexueller Gewalt durch andere Personen als einem Intimpartner in den vergangenen 12 Monaten ausgesetzt waren, nach Alter und Ort des Geschehens","indicator_number":"5.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.2","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-02-02"},"14-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Fischbest\u00e4nde innerhalb des biologisch nachhaltigen Niveaus","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Fischbest\u00e4nde innerhalb des biologisch nachhaltigen Niveaus","indicator_number":"14.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.4","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-04-01"},"3-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Sterblichkeitsrate von Neugeborenen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Sterblichkeitsrate von Neugeborenen","indicator_number":"3.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.2","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-02-02"},"9-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Wissenschaftler (in Vollzeit-\u00c4quivalenten) je eine Million Einwohner","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Wissenschaftler (in Vollzeit-\u00c4quivalenten) je eine Million Einwohner","indicator_number":"9.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.5","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-05-02"},"11-b-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der lokalen Regierungen, die lokale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit den nationalen Strategien zur Katastrophenvorsorge verabschiedet und umgesetzt haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der lokalen Regierungen, die lokale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit den nationalen Strategien zur Katastrophenvorsorge verabschiedet und umgesetzt haben","indicator_number":"11.b.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.b","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-0b-02"},"14-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil am gesamten Forschungsbudget f\u00fcr Forschung im Bereich der Meerestechnik","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil am gesamten Forschungsbudget f\u00fcr Forschung im Bereich der Meerestechnik","indicator_number":"14.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.a","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-0a-01"},"1-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der inl\u00e4ndisch erwirtschafteten Ressourcen, die von der Regierung direkt f\u00fcr Programme zur Armutsbek\u00e4mpfung bereitgestellt werden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der inl\u00e4ndisch erwirtschafteten Ressourcen, die von der Regierung direkt f\u00fcr Programme zur Armutsbek\u00e4mpfung bereitgestellt werden","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.a","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-0a-01"},"2-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der landwirtschaftlichen Fl\u00e4che unter produktiver und nachhaltiger Bewirtschaftung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der landwirtschaftlichen Fl\u00e4che unter produktiver und nachhaltiger Bewirtschaftung","indicator_number":"2.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.4","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-04-01"},"10-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Umverteilungswirkung der Fiskalpolitik","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Umverteilungswirkung der Fiskalpolitik","indicator_number":"10.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.4","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-04-02"},"13-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der lokalen Regierungen, die lokale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit den nationalen Strategien zur Katastrophenvorsorge verabschiedet und umgesetzt haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der lokalen Regierungen, die lokale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit den nationalen Strategien zur Katastrophenvorsorge verabschiedet und umgesetzt haben","indicator_number":"13.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"13.1","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-01-03"},"16-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die in den vergangenen 12 Monaten (a) k\u00f6rperlicher Gewalt, (b) psychischer Gewalt und (c) sexueller Gewalt ausgesetzt war","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die in den vergangenen 12 Monaten (a) k\u00f6rperlicher Gewalt, (b) psychischer Gewalt und (c) sexueller Gewalt ausgesetzt war","indicator_number":"16.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-01-03"},"10-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Von Besch\u00e4ftigten getragene Einstellungskosten als Anteil des Jahreseinkommens des Bestimmungslandes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Von Besch\u00e4ftigten getragene Einstellungskosten als Anteil des Jahreseinkommens des Bestimmungslandes","indicator_number":"10.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.7","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-07-01"},"1-5-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der lokalen Regierungen, die lokale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit den nationalen Strategien zur Katastrophenvorsorge verabschiedet und umgesetzt haben","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der lokalen Regierungen, die lokale Strategien zur Reduzierung des Katastrophenrisikos in Einklang mit den nationalen Strategien zur Katastrophenvorsorge verabschiedet und umgesetzt haben","indicator_number":"1.5.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.5","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-05-04"},"16-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gesamtwert der ein- und ausgehenden illegalen Finanzstr\u00f6me (in aktuellen US-Dollar)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gesamtwert der ein- und ausgehenden illegalen Finanzstr\u00f6me (in aktuellen US-Dollar)","indicator_number":"16.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.4","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-04-01"},"11-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gesamtausgaben (\u00f6ffentlich und privat) pro Kopf f\u00fcr die Bewahrung, den Schutz und die Erhaltung des Kultur- und Naturerbes, nach Art des Erbes (Kultur, Natur, gemischt und durch das Welterbezentrum ernannt), Regierungsebene (national, regional und lokal/kommunal), Art der Ausgabe (Betriebsausgabe/Investition) und Art der privaten Finanzierung (Sachspenden, privater gemeinn\u00fctziger Sektor und F\u00f6rderer)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gesamtausgaben (\u00f6ffentlich und privat) pro Kopf f\u00fcr die Bewahrung, den Schutz und die Erhaltung des Kultur- und Naturerbes, nach Art des Erbes (Kultur, Natur, gemischt und durch das Welterbezentrum ernannt), Regierungsebene (national, regional und lokal/kommunal), Art der Ausgabe (Betriebsausgabe/Investition) und Art der privaten Finanzierung (Sachspenden, privater gemeinn\u00fctziger Sektor und F\u00f6rderer)","indicator_number":"11.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.4","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-04-01"},"5-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Staaten, in denen der Rechtsrahmen (einschlie\u00dflich Gewohnheitsrecht) Frauen die gleichen Rechte auf Landeigentum und/oder -nutzung garantiert","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Staaten, in denen der Rechtsrahmen (einschlie\u00dflich Gewohnheitsrecht) Frauen die gleichen Rechte auf Landeigentum und/oder -nutzung garantiert","indicator_number":"5.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.a","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0a-02"},"3-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Geburten unter der Aufsicht von qualifiziertem Gesundheitspersonal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Geburten unter der Aufsicht von qualifiziertem Gesundheitspersonal","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.1","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-01-02"},"8-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"(a) Anzahl der Bankfilialen je 100.000 Erwachsener und (b) Anzahl der Geldautomaten je 100.000 Erwachsener","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"(a) Anzahl der Bankfilialen je 100.000 Erwachsener und (b) Anzahl der Geldautomaten je 100.000 Erwachsener","indicator_number":"8.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.10","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-10-01"},"3-3-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Hepatitis-B-Inzidenz je 100.000 Einwohner","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Hepatitis-B-Inzidenz je 100.000 Einwohner","indicator_number":"3.3.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-04"},"11-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Durchschnittlicher Anteil der bebauten Fl\u00e4che in St\u00e4dten, die als Freifl\u00e4che \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich ist, nach Geschlecht, Alter und Personen mit Behinderungen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Durchschnittlicher Anteil der bebauten Fl\u00e4che in St\u00e4dten, die als Freifl\u00e4che \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich ist, nach Geschlecht, Alter und Personen mit Behinderungen","indicator_number":"11.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.7","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-07-01"},"12-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Unternehmen, die Nachhaltigkeitsberichte ver\u00f6ffentlichen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Unternehmen, die Nachhaltigkeitsberichte ver\u00f6ffentlichen","indicator_number":"12.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.6","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-06-01"},"5-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten mit Gesetzen und Vorschriften, die einen uneingeschr\u00e4nkten und gleichberechtigten Zugang f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter zu sexuellen und reproduktiven Gesundheitsleistungen, Information und Bildung garantieren","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten mit Gesetzen und Vorschriften, die einen uneingeschr\u00e4nkten und gleichberechtigten Zugang f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter zu sexuellen und reproduktiven Gesundheitsleistungen, Information und Bildung garantieren","indicator_number":"5.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.6","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-06-02"},"10-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die mit weniger als 50% des Medianeinkommens leben, nach Geschlecht, Alter und Menschen mit Behinderung","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die mit weniger als 50% des Medianeinkommens leben, nach Geschlecht, Alter und Menschen mit Behinderung","indicator_number":"10.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.2","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-02-01"},"3-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit hohen Haushaltsausgaben f\u00fcr Gesundheit als Anteil an den gesamten Haushaltsausgaben oder -einkommen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung mit hohen Haushaltsausgaben f\u00fcr Gesundheit als Anteil an den gesamten Haushaltsausgaben oder -einkommen","indicator_number":"3.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.8","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-08-02"},"9-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil kleiner Unternehmen mit einem Kredit oder einem Kreditrahmen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil kleiner Unternehmen mit einem Kredit oder einem Kreditrahmen","indicator_number":"9.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.3","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-03-02"},"2-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Durchschnittliches Einkommen kleiner Nahrungsmittelproduzenten, nach Geschlecht und indigenem Status","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Durchschnittliches Einkommen kleiner Nahrungsmittelproduzenten, nach Geschlecht und indigenem Status","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.3","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-03-02"},"1-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Unmittelbarer wirtschaftlicher Schaden infolge von Katastrophen, im Verh\u00e4ltnis zum globalen Bruttoinlandsprodukt (BIP)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Unmittelbarer wirtschaftlicher Schaden infolge von Katastrophen, im Verh\u00e4ltnis zum globalen Bruttoinlandsprodukt (BIP)","indicator_number":"1.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.5","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-05-02"},"15-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Index der Gr\u00fcnbedeckung in den Bergen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Index der Gr\u00fcnbedeckung in den Bergen","indicator_number":"15.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.4","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-04-02"},"12-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Strategien oder Politiken f\u00fcr einen nachhaltigen Tourismus und umgesetzte Aktionspl\u00e4ne mit vereinbarten Kontroll- und Bewertungsinstrumenten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Strategien oder Politiken f\u00fcr einen nachhaltigen Tourismus und umgesetzte Aktionspl\u00e4ne mit vereinbarten Kontroll- und Bewertungsinstrumenten","indicator_number":"12.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.b","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-0b-01"},"15-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der gehandelten Wildtiere, die gewildert oder geschmuggelt wurden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der gehandelten Wildtiere, die gewildert oder geschmuggelt wurden","indicator_number":"15.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.c","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-0c-01"},"2-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Indikator zu Preisschwankungen bei Lebensmittelpreisen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Indikator zu Preisschwankungen bei Lebensmittelpreisen","indicator_number":"2.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.c","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-0c-01"},"8-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Arbeitslosenquote, nach Geschlecht, Alter und Personen mit Behinderungen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Arbeitslosenquote, nach Geschlecht, Alter und Personen mit Behinderungen","indicator_number":"8.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-05-02"},"17-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Gesamte Staatseinnahmen als Anteil am BIP, nach Quelle","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Gesamte Staatseinnahmen als Anteil am BIP, nach Quelle","indicator_number":"17.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.1","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-01-01"},"4-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Parit\u00e4ts-Indizes (weiblich/m\u00e4nnlich, rural/urban, unterstes/oberstes Verm\u00f6gensquantil und sonstige, wie z. B. Grad der Behinderung, indigene Bev\u00f6lkerung und konfliktbetroffen, sobald Daten verf\u00fcgbar werden) f\u00fcr alle Bildungsindikatoren dieser Liste, die disaggregiert werden k\u00f6nnen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Parit\u00e4ts-Indizes (weiblich/m\u00e4nnlich, rural/urban, unterstes/oberstes Verm\u00f6gensquantil und sonstige, wie z. B. Grad der Behinderung, indigene Bev\u00f6lkerung und konfliktbetroffen, sobald Daten verf\u00fcgbar werden) f\u00fcr alle Bildungsindikatoren dieser Liste, die disaggregiert werden k\u00f6nnen","indicator_number":"4.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.5","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-05-01"},"17-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ausl\u00e4ndische Direktinvestitionen, \u00f6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit und S\u00fcd-S\u00fcd-Kooperationen als Anteil am gesamten Haushaltsbudget","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ausl\u00e4ndische Direktinvestitionen, \u00f6ffentliche Entwicklungszusammenarbeit und S\u00fcd-S\u00fcd-Kooperationen als Anteil am gesamten Haushaltsbudget","indicator_number":"17.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.3","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-03-01"},"12-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die nachhaltige \u00f6ffentliche Beschaffungspolitik und Aktionspl\u00e4ne umsetzen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die nachhaltige \u00f6ffentliche Beschaffungspolitik und Aktionspl\u00e4ne umsetzen","indicator_number":"12.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.7","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-07-01"},"1-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der wiederkehrenden staatlichen und Investitionsausgaben f\u00fcr Sektoren, die \u00fcberdurchschnittlich Frauen, Arme und benachteiligte Gruppen beg\u00fcnstigen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der wiederkehrenden staatlichen und Investitionsausgaben f\u00fcr Sektoren, die \u00fcberdurchschnittlich Frauen, Arme und benachteiligte Gruppen beg\u00fcnstigen","indicator_number":"1.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.b","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-0b-01"},"15-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Waldfl\u00e4che als Anteil an der gesamten Landfl\u00e4che","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Waldfl\u00e4che als Anteil an der gesamten Landfl\u00e4che","indicator_number":"15.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"15.1","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-01-01"},"17-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil des Haushaltsbudgets, das durch inl\u00e4ndische Steuern finanziert wird","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil des Haushaltsbudgets, das durch inl\u00e4ndische Steuern finanziert wird","indicator_number":"17.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.1","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-01-02"},"5-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"(a) Anteil der gesamten landwirtschaftlichen Bev\u00f6lkerung mit Eigentum oder sicheren Rechten an landwirtschaftlichen Fl\u00e4chen, nach Geschlecht und (b) Anteil der Frauen an den Eigent\u00fcmern oder Rechteinhabern landwirtschaftlicher Fl\u00e4chen, nach Art der Besitzverh\u00e4ltnisse","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"(a) Anteil der gesamten landwirtschaftlichen Bev\u00f6lkerung mit Eigentum oder sicheren Rechten an landwirtschaftlichen Fl\u00e4chen, nach Geschlecht und (b) Anteil der Frauen an den Eigent\u00fcmern oder Rechteinhabern landwirtschaftlicher Fl\u00e4chen, nach Art der Besitzverh\u00e4ltnisse","indicator_number":"5.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.a","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0a-01"},"17-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Weltweit gewichtete durchschnittliche Zolls\u00e4tze","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Weltweit gewichtete durchschnittliche Zolls\u00e4tze","indicator_number":"17.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.10","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-10-01"},"13-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mobilisierter Betrag an US-Dollar pro Jahr zwischen 2020 und 2025, anrechenbar auf die Zusage von 100 Milliarden US-Dollar","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mobilisierter Betrag an US-Dollar pro Jahr zwischen 2020 und 2025, anrechenbar auf die Zusage von 100 Milliarden US-Dollar","indicator_number":"13.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"13.a","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-0a-01"},"8-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grad der nationalen Einhaltung der Arbeitnehmerrechte (Vereinigungsfreiheit und Tarifverhandlungen) basierend auf Textquellen der Internationalen Arbeitsorganisation (ILO) und nationaler Gesetzesgrundlagen, nach Geschlecht und Migrationsstatus","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grad der nationalen Einhaltung der Arbeitnehmerrechte (Vereinigungsfreiheit und Tarifverhandlungen) basierend auf Textquellen der Internationalen Arbeitsorganisation (ILO) und nationaler Gesetzesgrundlagen, nach Geschlecht und Migrationsstatus","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"8.8","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-08-02"},"9-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der l\u00e4ndlichen Bev\u00f6lkerung, die im Umkreis von 2 km entfernt an einer ganzj\u00e4hrig befahrbaren Stra\u00dfe lebt","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der l\u00e4ndlichen Bev\u00f6lkerung, die im Umkreis von 2 km entfernt an einer ganzj\u00e4hrig befahrbaren Stra\u00dfe lebt","indicator_number":"9.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.1","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-01-01"},"12-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten mit nationalen Aktionspl\u00e4nen zu nachhaltigem Konsum und Produktion (SCP) oder SCP, die als Priorit\u00e4t oder Ziel in nationale Politik aufgenommen wurden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten mit nationalen Aktionspl\u00e4nen zu nachhaltigem Konsum und Produktion (SCP) oder SCP, die als Priorit\u00e4t oder Ziel in nationale Politik aufgenommen wurden","indicator_number":"12.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"12.1","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-01-01"},"4-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Kinder und Jugendlichen, die (a) in Klasse 2/3 (b) am Ende der Grundschule und (c) am Ende der Sekundarstufe I ein Mindestleistungsniveau in (i) Lesen und (ii) Mathematik erreichen, nach Geschlecht","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Kinder und Jugendlichen, die (a) in Klasse 2/3 (b) am Ende der Grundschule und (c) am Ende der Sekundarstufe I ein Mindestleistungsniveau in (i) Lesen und (ii) Mathematik erreichen, nach Geschlecht","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-01-01"},"17-17-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Betrag an US-Dollar, der f\u00fcr (a) \u00f6ffentlich-private Partnerschaften und (b) zivilgesellschaftliche Partnerschaften zugesagt wurde","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Betrag an US-Dollar, der f\u00fcr (a) \u00f6ffentlich-private Partnerschaften und (b) zivilgesellschaftliche Partnerschaften zugesagt wurde","indicator_number":"17.17.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.17","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-17-01"},"14-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fortschritt der Staaten hinsichtlich des Grades der Umsetzung internationaler Instrumente mit dem Ziel zur Bek\u00e4mpfung illegaler, nicht gemeldeter und unregulierter Fischerei","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fortschritt der Staaten hinsichtlich des Grades der Umsetzung internationaler Instrumente mit dem Ziel zur Bek\u00e4mpfung illegaler, nicht gemeldeter und unregulierter Fischerei","indicator_number":"14.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"14.6","goal_number":"14","indicator_sort_order":"14-06-01"},"6-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ver\u00e4nderung der Wassernutzungseffizienz im Zeitablauf","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ver\u00e4nderung der Wassernutzungseffizienz im Zeitablauf","indicator_number":"6.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"6.4","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-04-01"},"2-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ausfuhrsubventionen f\u00fcr landwirtschaftliche G\u00fcter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ausfuhrsubventionen f\u00fcr landwirtschaftliche G\u00fcter","indicator_number":"2.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.b","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-0b-01"},"9-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der kleiner Unternehmen an der gesamten Wertsch\u00f6pfung der Industrie","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der kleiner Unternehmen an der gesamten Wertsch\u00f6pfung der Industrie","indicator_number":"9.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"9.3","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-03-01"},"10-7-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die Fl\u00fcchtlinge sind, nach Herkunftsland","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, die Fl\u00fcchtlinge sind, nach Herkunftsland","indicator_number":"10.7.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.7","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-07-04"},"10-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil des Arbeitsnehmerentgelts am BIP, bestehend aus L\u00f6hnen, Geh\u00e4ltern und Sozialversicherungsbeitr\u00e4gen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil des Arbeitsnehmerentgelts am BIP, bestehend aus L\u00f6hnen, Geh\u00e4ltern und Sozialversicherungsbeitr\u00e4gen","indicator_number":"10.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"10.4","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-04-01"},"4-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Teilnahmequote von Jugendlichen und Erwachsenen an formaler und non-formaler Bildung und Ausbildung in den vergangenen 12 Monaten, nach Geschlecht","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Teilnahmequote von Jugendlichen und Erwachsenen an formaler und non-formaler Bildung und Ausbildung in den vergangenen 12 Monaten, nach Geschlecht","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.3","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"},"2-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pr\u00e4valenz mittlerer oder schwerer Ern\u00e4hrungsunsicherheit in der Bev\u00f6lkerung, basierend auf der Erfahrungsskala f\u00fcr Ern\u00e4hrungsunsicherheit (FIES)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pr\u00e4valenz mittlerer oder schwerer Ern\u00e4hrungsunsicherheit in der Bev\u00f6lkerung, basierend auf der Erfahrungsskala f\u00fcr Ern\u00e4hrungsunsicherheit (FIES)","indicator_number":"2.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"2.1","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-01-02"},"3-d-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Kapazit\u00e4ten f\u00fcr internationale Gesundheitsvorschriften (IGV) und Gesundheitsnotfallvorsorge","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Kapazit\u00e4ten f\u00fcr internationale Gesundheitsvorschriften (IGV) und Gesundheitsnotfallvorsorge","indicator_number":"3.d.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.d","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0d-01"},"16-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prim\u00e4rausgaben des Staates als Anteil am urspr\u00fcnglich genehmigten Budget, nach Sektor (oder nach Haushaltscodes oder \u00c4hnlichem)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prim\u00e4rausgaben des Staates als Anteil am urspr\u00fcnglich genehmigten Budget, nach Sektor (oder nach Haushaltscodes oder \u00c4hnlichem)","indicator_number":"16.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.6","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-06-01"},"17-16-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anzahl der Staaten, die Fortschritte bei der Kontrolle der Multi-Stakeholder-Entwicklungswirksamkeit, die das Erreichen der Ziele f\u00fcr nachhaltige Entwicklung unterst\u00fctzen, berichten","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anzahl der Staaten, die Fortschritte bei der Kontrolle der Multi-Stakeholder-Entwicklungswirksamkeit, die das Erreichen der Ziele f\u00fcr nachhaltige Entwicklung unterst\u00fctzen, berichten","indicator_number":"17.16.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"17.16","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-16-01"},"3-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Altersstandardisierte Pr\u00e4valenz des aktuellen Tabakkonsums bei Personen im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Altersstandardisierte Pr\u00e4valenz des aktuellen Tabakkonsums bei Personen im Alter von 15 Jahren und \u00e4lter","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"3.a","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"},"16-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Anteil der Personen, die in den vergangenen 12 Monaten mindestens einen Kontakt zu einem \u00f6ffentlichen Bediensteten hatten und diesem ein Bestechungsgeld gezahlt haben oder von diesen um eine Bestechung gebeten wurden","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Anteil der Personen, die in den vergangenen 12 Monaten mindestens einen Kontakt zu einem \u00f6ffentlichen Bediensteten hatten und diesem ein Bestechungsgeld gezahlt haben oder von diesen um eine Bestechung gebeten wurden","indicator_number":"16.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"16.5","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-05-01"}}